大家覺唔覺150其實已經係無差別殖民

689非法執政時，就已經feel到
屋邨觀察，實在好多唔尋常現象
150 根本唔係依親移民
而係13億人無差別可以殖入香港
當然仲有港漂班乞衣會利用150申請埋佢班蝗親
呢班蝗多數係外省，講蝗話捲晒脷
佢地同無差別殖民係無分別

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用 企係度都表達緊訴求

1

2

3

4

5

6